去台北三日第一次去有冇地方好推介去🙆🏻‍♂️

呢度幫到你

動物園 纜車

台北車站 玩3日

第二之去有咩地邊去 去過九份 十份落大雨去唔到 台北101 淡水

每晚都係夜市 朝早去d大路景點

饒河街夜市

大約有五六百個地方推薦

一個人定同朋友？
推薦你去海濱公園 人少少好舒服

幾時去
幾多人去

鍾唔鍾意食夜市食物個D

個人強烈推薦饒河街夜市
最多好野食

識踩單車可以租單車周圍去
為打卡影相可以去101/小巨蛋

台北D廟宇都幾正
自己諗下去唔去